【美食】正式宣布邊爐界王者為響鈴。

唔同湯底嘅響鈴都有唔同風味，
即使同一個湯底，
唔同時間落都會吸收不同嘅精華，
簡直係集百家之大成。
打邊爐唔食響鈴不如去打乒乓波啦屌！

認同：
反對：

妙巴

識食響鈴一定係食雞煲時食

響鈴

其實響鈴係咪得一個牌子？

我都想知

唔係 暫時食過最好食係樹記

係咪得深水埗有得買？

我係幫襯大埔個間

麻辣湯底嘅響鈴 諗起都想食

新鮮 炸既先正

新鮮炸起嘅仲正
講起就好想打邊爐，瘋狂食肥牛同響鈴

同道中人

首先問自己一句，打次邊爐，你可以冇左肥牛定冇左響鈴？

響鈴都係近年先興起，但肥牛已經稱霸邊爐界幾十年，邊個王者一目了然啦

Apple都係近年先興起，快撚d去買王者Nokia啦

利伸，覺得肥牛先係皇者

響鈴最多食半盒就算
肥牛至少食一磅

識食一定係炸枝竹
響鈴油到仆街 根本係濃妝臭閪

係咪得我睇錯做爐石王者

之前去食靚_皇有即炸，脆扑扑
而加外面食好多都炸左好耐

同直接飲油有咩分別?

識貨巴打，唔止打邊爐，羊腩煲既枝竹都好正

好油膩，唔好成日食呀。

利申：雞煲必備

羊腩煲係為左佢個枝竹

識食